Jubeat 控制器

有無巴打試過係tb買黎玩?
想睇下有無推介

dj道有一個

網上睇見有djdao 同 曉舟
但係就唔太見到對比 所以想問問有無巴絲打有研究